港交所可恥 還我血汗錢 ! ! !

藍籌紅籌無得避
牛熊窩輪齊打靶
無啦無啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳